利迷唔使驚，過埋今日就肯定唔會取消英超

奧林比亞高斯主席就14日前去阿狗嗰主場
即係話阿狗隔離埋今日
就唔使再隔離
即係無人中左招
既然無人中招英超就唔會延期同取消